餐廳經理涉助被捕示威者逃脫 遭控妨礙司法公正

餐廳經理涉助被捕示威者逃脫 遭控妨礙司法公正

一對男女涉嫌在本月10日於九龍塘又一城的示威活動期間，破壞商場內電表箱和閘門被截停拘查，其間一名餐廳經理，聯同其餘示威者，聲稱要營救被捕男女，涉嫌襲擊4名警員，衝突期間女疑犯成功逃脫。35歲被告韋頴恒，報稱餐廳經理，被控4項襲警及一項妨礙司法公正罪，案件今天在西九龍裁判法院提堂。裁判官將案押後至明年1月10日再訊，被告暫時毋須答辯，以待控方作進一步調查，包括翻查閉路電視紀錄和進行認人手續，被告申請保釋被拒。辯方澄清被告亦身兼餐廳股東。

RTHK 2019-11-30 14:10:04

又唔比保釋, 又要喺名單加名

點解對家一直都想分化和勇同9拉希望和理非唔岀，咪就係因為我地通街都係支持運動嘅自己人

點妨礙？

721班垃圾都可以保釋而家對家就係要自己人未審先坐2個月

推

法治

大家真係當司法系統係黑警處理就得，佢地憑乜奶共仲可以扮高高在上

邊間餐廳，準備懲罰

你睇住比人屌你5毛

裁判官叫咩名

係時候交上The Magnitsky Act

禁制令,人大釋法，緊急法，根本全世界都知香港法治係笑話，只係有班人未接受到燒法院姐

蘇惠德 香淑嫻啲fd?

睇嚟對家已經唔會俾保釋

屌佢老母黑警

over 咗 dead body 未 ?

有無黃店需要管理人才

屌

到底俾唔俾人保釋有冇一個清晰嘅界定？
傷人可以保釋但係妨礙司法公正又唔可以？

辦方無證據顯事當事人係警員

算啦唔好鞭

狗官

仲有無人覺得有險可守?

杜浩成？

Over my dead body

你撐政警定反政警？
撐咪有得保釋

DLLMCH

香港法治係笑話

樓主你分化
你係咪阿sir?

白色恐怖？

唯有俾d時間大家接受香港從來都無法治啦

法庭已經完全配合黑警打壓香港人

餐廳咩名？

有險可守

35歲被告韋頴恒，報稱餐廳經理，被控於本年11月10日，在九龍塘又一城商場LG層「千両」外，襲擊4名警務人員A、B、C、D，並在同一場合，襲擊和阻撓兩名正在看守犯人的警員，意圖導致兩名被捕人士逃離警方羈押。辯方澄清他身兼餐廳股東，曾留學海外直至06年回流返港發展飲食業。

google下單新聞，班黑警又係連名都冇

又鳩告嚇人

燒得未

呢條又係公廁罪名黎

各位推咗行動post未
【12月1日】遊行三步曲

最後告唔到又點，自己人已經無辜坐左兩個月
班黑警就算偷野都因為有杜浩成呢類狗官而唔洗坐監

所以香港法治係一個天大既笑話...........哈.....有險可守...

35歲 係咪重槌打黑警果個手足

2個月前我已經咁講
好慶幸而家唔少人都改變左

人權法案一定要包括埋啲紅官

根本要接受一個事實，香港其實從來都無法治，獨裁國家既地方點可能有法治

美式恐怖啊

關咩事...你懲罰間野啲錢都係老細賺...
如果個老細係藍嘅你又會去懲罰啦喎？

黑警屌你老母

屌 呀

叫咩名，一定要幫

名都冇
撚知係咪襲擊左狗
算撚數 香港法治

Rule by law

agger

驚呀 五毛？

呢條友威水史

咁樣都唔比保釋？
自從中共出聲要司法都制暴
班紅官越嚟越硬

襲擊4名警務人員A、B、C、D，黑警連名都冇

咪就係

啲官鑊撚鑊都批准匿名？

唔鞭? 你知唔知所謂法治系統牽涉幾多人嘅利益

一個大律師去半日法庭 (可能只係用3分鐘代表你同法庭講話要廷期3個月) 會收你幾多萬蚊你知唔知?

讀咁多年書 成為咗社會上流嘅律師
就算佢有幾深黃
佢同你講法治有險可守都只係笑話

1. 香港政治法律 (主要係基本法) 釋法權係共產黨
以英國為例 英國最高法院有真最高釋法權

2. 香港冇執政黨輪替
英國法院判政治案好保守 多數唔會聽晒跟晒當時執政黨話 因為幾年就被反盤 官都唔係傻嘅 會留一線
但依家共產黨幾十年 行政主導
我做官我都識得歸邊 支持政府支持国家
你知唔知一個官幾錢人工 升職多幾多錢 同邊個決定升d官

利申 法律界人士

嘩
制裁名單會唔會打到hang機

講個笑話你聽

香港有法治

宜家邊個揸槍就話曬事呀，收皮啦

屌喇星,又ABCD,又唔比保釋,香港已經無法治

個肥仔

千兩股東？唔係美心架咩 4項襲警

辯方澄清被告亦身兼餐廳股東。

市民面對嘅先係白色恐怖

你知唔知所謂法治系統牽涉幾多人嘅利益

一個大律師去半日法庭 (可能只係用3分鐘代表你同法庭講話要廷期3個月) 會收你幾多萬蚊你知唔知?

讀咁多年書 成為咗社會上流嘅律師
就算佢有幾深黃
佢同你講法治有險可守都只係笑話

1. 香港政治法律 (主要係基本法) 釋法權係共產黨
以英國為例 英國最高法院有真最高釋法權

2. 香港冇執政黨輪替
英國法院判政治案好保守 多數唔會聽晒跟晒當時執政黨話 因為幾年就被反盤 官都唔係傻嘅 會留一線
但依家共產黨幾十年 行政主導
我做官我都識得歸邊 支持政府支持国家
你知唔知一個官幾錢人工 升職多幾多錢 同邊個決定升d官

利申 法律界人士

啲人又話佢係股東

等緊升職啊呢個

我同意呀，咁你就多d宣揚你講嘅嘢好過啦，講句dead body鞭佢有撚用咩

呢條友係咪act緊總裁判官
所有政治罪擺裁判法院審, 搵紅底做大佬

多謝巴打講咁多
不過其實一句總結就夠
香港所謂法治係假
法官係會聽黨指揮

咪講咁白啦

Push

妨礙司法公正？

就算係,燒嚟做咩

笑到痴線
唔夠人講就話人呀sir
次撚次都唔俾保，仲講乜撚法治呀
犬儒到傻鳩咁

唔講清楚果班把法院當宗月教睇的人唔會信
所以感謝果位會員分享

好多行內人根本唔會講的

其實以以前的標準
我覺得法官的做法唔係唔合理
你想像下如果當時的情況係正義的警察追捕犯法的疑犯
然後中途有人(被告)阻止正義的警察＋襲擊正義的警察
當場斷正 入罪機會大 唔比保釋都唔係唔合理

法官的認知就係脫離現實
公眾眼中的警察係黑警
但法官眼中的警察係正義
公眾眼中的義士係正義
但法官眼中的義士係邪惡

當時我問過反對燒法院 覺得法官係無辜的人一條問題
係咪警察依法拘捕所有犯法的人 法官依法懲罰所有犯法的人 佢地會接受？
佢地話係 話犯法比人拉到梗係要坐監
我都冇野好講

妨礙司法公正？ 黑警俾假口供賠訟費就得？仲要納稅人錢

佢曲線姐

𠵱㗎去到用莫須有罪名隨便拉咗先

可以開個post警世，有班真心膠仲覺得有險可守

唔係一定要燒，只係大家起碼要接受到司法系統只係奶共狗，接受到可能有人針對做地行動

m記嗰個？

what the fuck

屌佢老母
大撚把黑警俾假口供老屈手足都未俾人告妨礙司法公正
香港司法制度得啖笑

無委任証無盛，打黑社會救人有乜問題，立案唔成立，當庭釋放！

無證無據都唔比保釋

講真，法庭唔公平就已經唔應該受到尊重
咁憑乜高過在上

淨係見到一班黑社會響又一城蝦細佬
你講你警察執法得個講字證件都唔信你條撚

所以呢班法官無一個係無辜，就好似犯下戰爭罪行既士兵咁，佢地根本無資格係到扮高高在上事不關己，用聽命令黎做擋箭牌

佢無做d選擇性執法呀 侵犯香港市民人權同自由嘅事 驚條毛

點解唔可以話班便衣無證無講，點知佢係警察？

餐廳股東喎

法治已死 屌你老母

每次我問親幾個問題法治撚就會收皮
1.義士有冇做錯？
有做錯要坐監係抵死 非常好
冇做錯點解要坐監？

2.冇做錯事要坐監係咪符合公義？
法治其中一個條件就係公義 以法達義
冇公義又點樣有法治
冇公義的法庭值唔值得守護？
參與不公義審訊的法官值唔值得保護？

黑社會有得保釋但經理冇 好野

做乜鳩
乜都冇 都唔比保?

dklm

啱啱開咗

論法治 (1) 法治現實

論法治 (1) 法治現實

大家討論下

幫你推先

論法治 (1) 法治現實

第三段根本偽命題
警察同法官依法拘捕所有犯法的人（因為所有人包括執法者同司法者） 有人答接受十分正常
亦係大家心中嘅法治社會

而你前設法官眼中警察就係正義 已經否定咗法治社會法律面前人人平等嘅形式 已經破壞咗法治
所以同支持法治精神嘅人冇衝突

屌
幫拖

呢個問題戴教授都好難答到你

推，幫手足

法治仆街啦

大撚把狗一齊比假口供

M記果個？

邊個決定升d官？

咁你燒狗做咩？ 智障？ 話人知司法已死囉 智障

但呢種冇民主的「法治」係好奇怪
一個獨裁政權控制左立法機關
即使得唔到大多數人的同意都可以隨意立法
然後繼續硬推人民唔同意的法律
人民群起反抗又「依法」拉哂反抗者

咁大大力罰鳩佢啦

司法人員推薦委員會（英文： Judicial Officers Recommendation Commission）是香港特別行政區負責推薦司法人員（法官及裁判官等）的公營機構，於1997年7月1日根據香港法例第92章《司法人員推薦委員會條例》成立，取代香港主權移交前的司法人員敍用委員會。

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命；而終審法院法官及高等法院首席法官的任命還須由行政長官徵得立法會同意[1]。

司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]；而所有人對決議均無否決權。

法治已死

將隻狗官加入制裁名單

你睇多次段新聞先 股東來

係佔旺案
有執達老散比假口供屈人, 連錯字用字都同同事一樣

呢條友已經升到總執達主任(行動)
快過火箭

點妨礙司法公正？
都未進入司法程序
又自創法律

根本所有裁判法院都要裝修，係成班人仲話有險可守

單機啦
已經block過呢條五毛一次

未進入司法程序都可以妨礙司法公正
只要知道將會進入司法程序就得

例如你飲左酒揸車比狗截停要吹波仔
如果你呢個時候即刻飲支威士忌
佢入唔到你醉酒駕駛 但入到你妨礙司法公正

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

現實係民眾心中嘅法治一直唔存在
只係以前不公嘅程度較細 所以冇人反抗
而依家法治不公十分嚴重 所以我哋錯覺用以前嘅方式做標準

其實可能只係其他人對現時法治不公嘅程度了解唔夠
所以佢哋用以前嘅標準反對你嘅抗爭方式

而以我認知如果法治運作正常
應該得立法機關先與民主有關
因為我哋冇理由民選執法同司法人員
咁樣就會失去法治中立 令法治傾向人數多嘅一方
字面睇好似正常 但如果邪惡嘅人數較多就會睇到執法同司法其實唔適合民選
所以正常法治系統係應該執法單位可以依法拘捕違反法治嘅立法機關 所以三權分立先可貴
所以要分清楚民主參與嘅部份係邊

依家情況係
1 立法唔民主
2 三權冇分立
所以我哋要民主掌控立法 同要求執法司法機關依法
三權分立先可以繼續

又一城張飛？？救好多個嫁，要救反佢

啲死黑警幫黑社會逃脫又唔見妨礙司法公正

你再睇過啦

.... 有冇餐廳名

妨礙司法公正有幾案情嚴重？有咩潛逃風險？
法治 笑撚死人咩屌你老母

係唔係果位勇武手足

現時執法者唔依法辦事，而司法機關選擇無視呢種情況，繼續按章工作，拉左上法庭先裁決，換言之若果無人成功起訴到違法嘅執法人員，法庭只會繼續不作表態，直到有人被起訴為止。
係過往如果執法人員亂咁拉人亂捉人上庭，有部分法官係會鬧佢哋浪費公帑，浪費時間，但而家拉左咁多人真正告得入又有幾多個，但係好似無任何後果一樣。比如早兩星期有單案件，警察連控告文件都未準備好就上庭，最後好似當場釋放。

極權統治並唔存在三權分立，香港只會不停被加上限制，除非有新嘅突破。

法院燒左仲審唔審到案

又捉一隻純種五毛

點睇美國公投罷免法官？

以我理解你的睇法
「我哋冇理由民選執法同司法人員」
如果我地唔滿意個法官就可以了罷免佢 直到有一個我地滿意的法官出現 咁算唔算民選的成份？

我覺得你好似唔係幾理解咩係法治
法治同公義 道德一樣只係一種概念
例如以下都係我理解唔到的句子
「咁樣就會失去法治中立 令法治傾向人數多嘅一方」
你係唔係想講「咁樣就會失去法庭中立 令法庭傾向人數多嘅一方
「所以正常法治系統係應該執法單位可以依法拘捕違反法治嘅立法機關 」
應該係「所以正常法治系統係應該執法單位可以依法拘捕違反法律嘅立法機關 」？
我想你睇下呢篇文先

另外「字面睇好似正常 但如果邪惡嘅人數較多就會睇到執法同司法其實唔適合民選」
首先咩係邪惡我諗都有排拗 所以擺埋一邊唔講住
如果一個社會入面 邪惡的人數較多
咁我諗唔單止唔適合民選執法者同司法者
連民選立法者 民選領導人都唔應該
因為依照你設計的情景(邪惡的人數較多)
呢d邪惡的人會制定對自己有利的法律
執法者同司法者就會依照邪惡之人制定的法律拘捕／審判疑犯
民選的領導人亦都會根據呢d邪惡之人的想法行事
咁咪即係變成獨裁比民主好？(如果獨裁者係正義)

再退多步講
你假設邪惡的人係大多數 所以民選就唔好 因為會令執法同司法都變得邪惡
一個好重要的前設條件係「邪惡的人係大多數」
咁我會反駁話 非民選的話 嗰少數非民選的執法者同司法者係邪惡的話 對成個社會黎講係壞事
你覺得「邪惡的人係大多數」定係「少數非民選的執法者同司法者係邪惡」的機會大d？

我由始至終都信一個理念
所有權力都係來自人民 由人民授權 先會受到人民制衡
所有人民不能制衡的權力 出事只會係遲早的事

共治

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

係

行政主導啊親

依家真係9拉又唔比保釋 完全無證據係佢做 只係拉住先 咁就要坐一個月 我屌呀

莫須有
黑警俾假口供都唔妨礙囉
黑警攞證據玩都唔妨礙囉